[ViuTV] [19:30-20:00] 囝囝女女730 (2) 永續全民造星3

【2021綜藝新時段！《囝囝女女730》即將首播🌟】

新一年，除咗可以繼續重溫《全民造星III》嘅經典畫面，仲有新福利🥳🥳
我哋延續造星嘅青春同熱血，推出屬於香港年輕人嘅綜藝節目《囝囝女女730》！由今季造星參賽者拍住大師兄MIRROR，加埋老是常出現嘅宇宙級壓台之寶「全尼 (2021 version）」 ，仲有養眼孖寶Shirley同Angie！

晚晚唔同主持，唔同嘉賓，瘋狂battle兼爆料，誓要炸爆個場，睇到你欲罷不能！
想知夜晚7:30可以玩到有幾癲？下星期一晚，一齊睇首播啦！

《#囝囝女女730》1月18日起 逢星期一至五晚上 7:30